[
    {
        "randomId": 103
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nyirandirima umugore munini yicaye icukiro",
            "option_1": "Ivu",
            "option_2": "Umuhinzi umwe mu murima",
            "option_3": "Ikiyege",
            "option_4": "Imbeho ku rugi",
            "correct_answer": "Ikiyege"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nagutera akabyara katimye",
            "option_1": "Imboni",
            "option_2": "Insina",
            "option_3": "Isovu",
            "option_4": "Abarinzi b'inyoni; inzara mu bana",
            "correct_answer": "Insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ngira umwana akarara agenda",
            "option_1": "Inzira ijya mu kigega",
            "option_2": "Umugezi",
            "option_3": "Ururimi mu menyo",
            "option_4": "Igihumyo",
            "correct_answer": "Umugezi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutera akakuriye mu murama",
            "option_1": "Umugata",
            "option_2": "Amata n'umutsima",
            "option_3": "Akana kavutse kadashyitse",
            "option_4": "Umwishywa ku rutare",
            "correct_answer": "Akana kavutse kadashyitse"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Rambagira Budongo",
            "option_1": "Ifundi",
            "option_2": "Imodoka mu muhanda",
            "option_3": "Injishi z'igisabo",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Imodoka mu muhanda"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Muze tumupfyunye bene umupfu baraje",
            "option_1": "Igiko gihiriye mu ruhura",
            "option_2": "Uruboho",
            "option_3": "Ikinyoro mu rubavu",
            "option_4": "Icyagumbwa",
            "correct_answer": "Icyagumbwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Rukandagira amabare rwa maguru munani; rukara iryamiye umukumba",
            "option_1": "Inzara mu bana",
            "option_2": "Uruhabuzo",
            "option_3": "Umunyinya",
            "option_4": "Imisoto y'ikigega",
            "correct_answer": "Imisoto y'ikigega"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Igishorankwanzi cyamanutse gihora gikwiza ab'iwanyu bose imigoma",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Urubura mu makoma",
            "option_3": "Intuku z'amasaka",
            "option_4": "Agaheha mu gacuma",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mutamu iriruka ntirenga",
            "option_1": "Umuyaga",
            "option_2": "Inkoko mu rutoki",
            "option_3": "Ikinyogote",
            "option_4": "Ikinyabwoya",
            "correct_answer": "Umuyaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Inzovu rubunga itaha mu mwobo",
            "option_1": "Ishyiga ry'inyuma",
            "option_2": "Ikinyugunyugu",
            "option_3": "Ikidasesa",
            "option_4": "Umusatsi",
            "correct_answer": "Ikidasesa"
        }
    }
]